朋友同我出街佢同佢女朋友講電話，我哋可以點做?

如題

傾埋一份

除褲一路屌佢一路叫佢講電話

你呷你朋友醋?
咪照行住先囉 自己睇野囉

呀 大力啲啦 啞 啞～ 好爽呀～ 啞～

純粹想撚鳩佢

係隔離扮gay話等等去邊度開房

上次落club筆數你仲未還

係佢隔離播呻吟聲